日本網友最不想聽到她結婚的女藝人

還記得2015年堀北真希閃婚時的情形嗎？當時這個時間點和她的結婚對象都讓日本國民大吃一驚，接着造成了一大波「崩潰潮」，有看衰的，有怒懟的，甚至有人揚言要幹掉山本耕史...

可見粉絲對愛豆的情感，會因為某件事情而急轉直下，比如結婚。日本網站goo最近展開了一項投票活動：「如果她結婚的話，真的好想去死！」

該活動讓大家選出了最不想看到她結婚的日本女星，以下就是票選TOP.10的結果，果然個個都是日本國民心目中的女神啊！

第 10 名 土屋太鳳

土屋太鳳在業界一向以「天上掉下來的好女孩」敬業形象聞名，跟她合作過的演員無不稱讚，形容她簡直像是菩薩一般的女生，而山崎賢人則是她傳說中的緋聞男友。
第 9 名 長澤雅美

第 8 名 廣瀨鈴

廣瀨鈴絕對可以說得上是最被看好的年輕女演員之一，雖然曾有許多的爭議，但是絲毫不影響她的事業，估計還會持續火紅下去。

第 7 名 有村架純

清純可愛又勞模，才貌雙全又親和，簡直就是理想的鄰家女孩形象，所以很多網友希望她可以單身一輩子，也有網友希望她能夠挑戰更多新的角色，塑造全新的形象。

第 6 名 桐谷美玲

第 5 名 Rola

第 4 名 深田恭子

國民的深恭是不是假的！深田恭子從年輕時代就累積了大量老中青的粉絲，同時長期維持美麗的外貌讓深恭也有許多女性粉絲，即使時常被虧說「在日劇中的演技越來越浮誇」，但事實上大家也認為，深恭只要在鏡頭前美美噠就夠了。
第 3 名 綾瀨遙

綾瀨遙不僅臉蛋好，身形更是沒話說！作為一個演員她也是優秀的，有演技，戲路廣，夠勤奮。說實話人家也30多了，是時候尋找自己的幸福了吧？

第 2 名 石原里美

去年被媒體添油加醋地傳啊傳"山下智久和石原里美愛得火熱，預計在平安夜就要秘密結婚。"然後呢...時間是破解謠言最好的證明，不少盼單的網友也總算鬆了一口氣。

第 1 名 新垣結衣

新垣結衣可愛又清新，跟觀眾沒有距離感。以前的《LEGAL HIGH》《掟上今日子的備忘錄》就展現出百變魅力，去年與星野源主演的《逃避雖可恥但有用》更是大熱，引發全民瘋狂跳《戀》舞。她在《逃避》中的契約人妻形象完美，很多男生都妄想能與她結婚。今年又主演天才乒乓球少女電影《混雙》，事業如日中天。而且新垣結衣在圈內是「零緋聞」，萬一真被人娶走了，肯定會招來全日本男人的羨慕嫉妒恨。

第1、2名果然還是由石原里美和新垣結衣兩大當紅一線女演員霸榜，不同於石原里美有着的「演藝圈發電機」「男演員殺手」的稱號，新垣結衣幾乎是「無處可黑」的清純女演員，她的生活和個性上似乎沒有辦法讓人挑出缺點來攻擊，這也就是新垣結衣為何會再次占榜的原因吧！

不過明星也是人，總要結婚生子，小見對於那些因為某明星結婚而粉轉黑的行為真是不能理解，我們應該更加祝福ta才對，難道不是嗎？

仲以為朱千雪

長澤張相係咪放錯咗

那.個.了.哦

冇生駒里奈？

點解冇朱千雪

貼錯第一果個

我和結衣 ，，

長澤嗰張係咪擺錯咗結衣張相

朱千雪呢？

竟然冇朱千雪
我係咪發緊夢

點解無朱千雪

入黎就係想睇朱千雪

錦戶亮:那個了唷

長澤嗰個似結衣+麻友

放錯長澤雅美

老女人 肥恭

結衣邊到零緋聞

當年話比錦戶亮食左
又話同過三浦春馬一齊

入嚟睇朱千雪

結衣

石原bb

身痕結衣那個了唷

結衣 成個連登都係佢老公

公廁

結衣是完美的

屌你老母

而家突然多左咁多人結衣前結衣後好煩

因為樓主唔係若有若無

16年都係第1

10、佐佐木希

入选理由：性感美丽，可爱十足，想让她做我的女朋友<(＾－＾)>

大多数人知道佐佐木希还是在日本流行时尚杂志《pinky》和那部《天使之恋》吧，主要还是靠她超可爱元气的笑容~

从2010年开始接连几次入围“世界最美的100张面孔”都拿到非常不错的成绩！

9、本田翼

入选理由：呆萌呆萌，干净爽朗，适合出演学生。

本田翼最早也是杂志模特出道，清爽呆萌的外形超级卡哇伊！也难怪粉丝们舍不得了~

8、井上真央

入选理由：每年都和松本润“被结婚”，为什么不能和我“被”结婚呢/(ㄒoㄒ)/~~

真央自打演了《花样男子》以来，和松本润的“结婚缘”就怎么也洗不清了2333

7、志田未来

入选理由：可爱乖巧，聪明伶俐，所以不适合出演已婚角色。

未来超级可爱乖巧的样子，感觉软软的(づ￣ 3￣)づ

6、武井咲

入选理由：演技很棒，有时性感有时甜美，角色鲜活。希望她可以继续出演电视剧~

武井咲与之前的几位女星感觉不太相同，走的是成熟性感的路线~但是甜美也是不缺的~

5、长泽雅美

入选理由：有成人的魅力，美得不要不要的…而且还很可爱，感觉能够被她治愈！

雅美应该属于气质魅力型的~感觉跟高圆圆属于一个路线，但还是超级可爱~

4、桐谷美玲

入选理由：想在梦中见到她，想要跟她交往。希望她可以挑战更多角色，我们都会喜欢。

吧花已经连续好几届获得“全球100位最美脸蛋”了呢！果然看着图片都楚楚可怜的样子~

3、有村架纯

入选理由：清纯无害，才貌双全，是理想型的女友形象。所以希望她可以单身一辈子，而且不适合演已婚角色，希望能够挑战更多新的角色，塑造全新的形象。

有村近年可是超火的，《失恋巧克力职人》中饰演男主爽太的妹妹。感觉很清纯~

2、石原里美

入选理由：如今是她的事业高峰期，不想让她成为别人的妻子，想看她出演更多的电视剧，而且觉得以后会越来越漂亮。更重要的是粉丝的心声：我想让她跟我姓！

好喜欢十元啊要是十元结婚了估计好多人要哭瞎…小恶魔的笑容一直属于我们就好了~

1、新恒结衣

入选理由：结婚之后就不能看到性感迷人的Gakki了。最重要的是：粉丝想跟她结婚啊！

說好的朱千雪呢

日本人真係好善變
明明上星期仲係朱千雪

rola好樣衰
把聲又八婆
啲廣告PS左都唔掂

好難相信佢啲小動作係自然....
根本係超自然生物

佢會紅真係好奇怪

becky都係啦,樣衰根本

becky隻眼好靚，其餘普通

Agger
都唔明點解紅

個個一鳩樣

打丁太多 眼疾要及早治療 食d 中藥補補腎

你面盲？

但一定仲係處女

佢隻豬係留俾我

屌你長澤張相發生咩事 對波細咁多

幫樓主貼返啱

Rola

石原里美

Rola 排第五

新垣結衣係雞

結衣結婚個日我跳樓算喇